viutv可唔可以停鬼咗今日疫情佢，播多半個鐘新聞

個節目on9到

睇完viu新聞就轉去開電視繼續睇新聞

SAME

個男主持唔得
搵多條女算啦

我直情轉睇開電視，今日疫情啲內容無聊到呢
跟住發現有線新聞高汁

NOW新聞好少做專題報導
好難拉到一個鐘

viutv經緯線高汁架

就係拆開左黎做
所以只係新聞報導本身好難報足一個鐘
(其實有線都係報得9個字）

寧願佢重播半個鐘新聞

本身6:00已經播左次

咁樓主覺得有咩改善空間 比D意見

今日訪問王喜都唔錯喎

加上 ViuTV 新聞 source 係Now
Now 新聞都係半個鐘一節

之前有沈殷怡
不過要拍行山節目暫時離隊
佢話拍完之後會歸隊

我覺得幾好睇 輕輕鬆鬆咁